就黎全世界肺癌死

真心想知點解有啲煙鏟可以吸煙吸到成身味
成日撘車一坐埋過黎隔住個口罩都覺得自己係度吸緊煙，勁想死

所以我見到煙剷食緊煙我會用個口呼吸
咁就唔會聞到陣煙味

我夜晚喺屋企開窗，
隔離鄰舍喺窗口煲煙都會吹晒入屋

開門口
對面個死煙剷唔閂門對住你呑雲吐霧

好憎死煙剷 佢地自己死就好啦
中意害人

頂，我都係
點解啲人咁自私